點解所有財經節目都話疫情對中國經濟影響不大

連iPhone同Sony都生產唔到，好多廠啲人開唔成工，人民幣跌緊，啲所謂專家個個都好樂觀，又話有藥醫令負面情緒降溫，但隻藥連測試都未做夠，財經分析員突然變身流行病學專家

等韭菜趁而家入市，自己收割最後一波

佢唔咁講水你班on9托撚住個市佢點走得切貨

聽財演變李嘉誠既有幾多人？

羅家聰被人炒就知而家係冇人會講真話啦

成個中國停左2個月，仲要唔知搞幾耐，邊個傻閪分析開名啦

唔水你點走貨

印銀紙囉

支那維緊穩唔通會話你知，財演背後金主咪又係支那人

羅家聰話左你知
講衰會有人搵你傾計要你講返好

Politics is about Perceptions,

Economy is about Wily！！！

外國分析保6一定唔得

仲要供應鏈搬離大陸喎

支那國就算冇人返工
GDP都會每年有6%增長

講真呢單野令好多人意識到比中國做世界工廠 中國一出事就好大獲 就算唔搬走晒 都應該開始去其他國家設廠 分散下風險

今年至佳揮春：